［人民日報今朝妄想扭轉輿論] 真相来了！#香港爆眼女事件四大谜团逐个解开#

睇下人民日報今朝八點報道

spin到 「黑衣還眼」
試想下如果一輸，
點生活係呢個顛倒是非黑白、只為弄權嘅社會？

如果818遊行受訪 講番原因係因為受傷女義士，就會被呢篇報導壓制左個輿論發酵種子。大陸人一定唔信。咁你話 關香港人咩事？留意番內文張長圖 係繁體字， 所以家中長輩、中間派都係高危。

We can be fire, we can be water.
Today is the day,
We declare our freedom of will, in choosing always the right actions.
And the world will never be the same.
We show how we live in a higher way of civilisation.

五大訴求 缺一不可

推